【官方宣佈】山齊士正式租借至國米一年，重返歐聯賽場

山齊士加盟國米

香港時間8月30日淩晨，曼聯官方宣佈山齊士（A.Sanchez）加盟國際米蘭，他的轉會方式為租借，租借合同到2020年夏天到期。

曼聯官方聲明中寫道：“我們確認山齊士租借加盟國際米蘭，租借合同到2020年6月30日到期。祝他在義大利好運！”

意大利《天空體育》透露，國際米蘭將會承擔山齊士大約600萬英鎊的工資，約合每週12萬英鎊，這意味著曼聯將需要支付山齊士的大部分薪水。按照目前的合同，山齊士在曼聯的固定週薪在40萬英鎊左右。

2018年1月，曼聯用米希達利恩（H.Mkhitaryan）將山齊士從阿仙奴平換來，紅魔給他開出了英超第一高薪。加盟曼聯至今，山齊士為紅魔出場45次，攻入5球，表現遠遠不及人們預期。

多家媒體透露，山齊士的租借合同中不含買斷條款，而他和曼聯的合同到2022年夏天才到期，如何清洗山齊士，還將會是困擾曼聯的難題。

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

做左義工咁耐，終於有錢收